聽日施政報告，大家有無咩想同柒婆講

林鄭，你個良心去左邊

屌你老母臭閪柒婆落地獄

落地獄

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

落地獄